吞槍嗚炮，私煙祭天

2020完之前仲有D咩可以中和返